頭先老衲上深圳叫雞，女女列隊歡迎老衲，重向老衲大叫:請你檢閱

好似習大大咁威武

衲dee 好波

Rich

納dee去咩場 ？

一定係 憤青場 , 果度好多囡囡要超度

屌到D囡大叫LET GO HAWKS

打到佢入深圳市人民醫院

為老納服務

納dee

衲

衲大大

邊間？

為老衲服務！